［突發］中聯辦對出高樂花園有大量速龍

一字排開 嚴陣以待
擺明等緊示威者衝擊
由於示威者唔夠多 建議改遊行路線

無裝備唔好衝！！
但可以周圍行下
大家鬥望 你眼望我眼

Keep住畜龍喺嗰個位
但唔好衝
唔好送頭
消耗佢哋體力就啱喇

更新：干諾道西嗰度

西環係佢地命脈, 多人正常

已有兩位手足落單